特朗普：中國送大禮，全世界都係病毒！

All over the World the CoronaVirus, a very bad “gift” from China, marches on. Not good!

[文宣手足請入]國安法文宣方向